真係咪撚係beauty bay買野

痴撚線 上網買過咁多次野 第一次係beauty bay買野
22/11買到依家都未收到貨

痴西線
絲打千祈唔好係個到買 分分鐘唔會收到貨
我依家打定輸數
當俾撚咗乞兒

垃圾beauty bay

Beauty bay收到 係selfridges收唔到

聽人講話好似要等一個月
利申 都等緊

我上個月買落單到收到好似五日內

上次等左12日

我都係black Friday 買 而家都未到收....

或者咁問，有冇人係black Friday係beauty bay買咗嘢係收到㗎
12月3號佢話我張單開始寄，10日內會收到 我課咗差唔都成千銀

係咁email 佢 因為我無俾錢track
我第一次用beauty bay
之前用其他網都勁快
早知俾錢track
都唔知運咗邊撚到
我black friday 買
佢自動回覆叫人等28日

真係dllm

Aggar 真係好撚慢

我7/12買左野，而家都未到，諗住send email 問下
係度見到咁多絲都未收到，我諗我可能再等下

我等咗三個禮拜先收到
原本勁期待個palette等到無晒感覺

我12月4號買，琴日就收到了

咁我可以唔使問了，我同絲打同期買
知佢慢，但係冇預過佢慢成咁，我以為最多3個禮拜，但係4個禮拜都嚟緊頭

我21號買，見人成日話收唔到，特登用tracked delivery
8號就收到了，係kerry logistic 送貨

我買ordinary 啲平野
track個價錢可以買多支啦
即係有俾錢track先可以收到

好耐之前試過落完order三個禮拜先收到
開箱發現有樣野唔同左
再睇返張單發現佢人手刪左枝stila唇膏改左做同價嘅beautyblender清潔劑

Btw 呢家想買TO 唔知我邊買好
好似度度都唔齊貨

咁都得

11月23買 會唔會寄失㗎

等....
又過左一日
都係未收到

過多幾日都冇同佢磨refund算
由好期待等到買咗乜都唔記得

得架咩？佢啲email全部都auto黎

各位 今日係咪仲未收到

我見台灣ptt有人refund到
唔理我就上佢facebook comment
仲未收到，差唔多28日

Look fantastic 都係喇
一個月走唔甩

又返左一日工，都未收到

2018都就完
都仲未收到

個半月了 幾時到呀

23號買，今日收到

平時買都要等好耐 垃撚圾

買mankind好過

beauty bay係咪英國網啊？

其實英國online store黎講，例如wiggle好probikekit都好，冇track個d全部都係經平郵送貨

平郵即係行船，架船會英國出發，之後係西班牙，葡萄牙，西非，南非，慢慢慢慢，印度，印尼，新加坡，馬來西亞，泰國，越南，之後先到香港。

呢d情況就好睇船期，每到一個port就會轉船，如果你個個port停個日期都趕得切下一班船個出發deadline，咁你最快10日送到，但如果miss左個班船，下一班又要等一個禮拜，你個package連續miss幾次船的話，我最長試過香港寄英國，2.5個月先到。

所以nontrack基本上係睇運

長知識

上個月頭訂左野 成個月都未收到
之後email佢先同我講收到我訂單但張單入唔到電腦
真係無下次

即係有無俾到錢？

有啊

好閪狗 錢照收

我kickstarter買衫不停delay最後等左年半

唔記得左先送到黎

睇嚟有機會等到出年

fb send msg 問佢
佢話

Hey xxx,I can see that the email team have replied to you, we will be closing the Facebook thread X

心諗你up乜春啫
auto 覆當答咗我

垃圾CS

Sorry for the confusion, an email was sent to you earlier this morning with a lost order claims form.

Please locate this email and follow the instructions. x

完全無咩form 收到

見到張野 佢叫我簽俾佢 幫我問香港郵政局

cap黎睇下？

今日都未收到 生日禮物變聖誕禮物

就黎變出年生日禮物 或者永遠都收唔到

你有無send email?

無呀，我再等下先

我收到郵卡，應該係beautybay啲嘢
守得雲開

尋日有電話黎叫我收貨
我唔係屋企 佢話今日黎
可能係beautybay d野

終於到啦
想問係郵差打黎定速遞打黎？

速遞

untracked竟然係速遞送黎？
我返工成日聽唔到電話，唔知會唔會miss左

一定要喺twitter/ig/youtube留公開嘅comment 再加pm先有用 再盡d就係搵ceo個ig/twitter然後直接喺佢度comment

平時買開revolution 都係英國
不過有tracked

我都係22/11 係beauty bay訂野
之前幾日就寄貨 今次等撚左成個星期先寄貨
之後又等撚左2個星期 日日send email屌 （雖然佢唔覆）
最後今個星期頭終於收到

利申： 用tracked

吊 原來係第二啲野 唔係beauty bay買個啲
今翅真係仆街了

詐糊黎

untracked 一個月後終於收到

幾時買架？點送貨法？

Untracked 用左個幾月 終於收到

有無絲打 black friday買 依家收到未
完全無撚晒消息
係咪艘船打沉咗？

11月買既野係咪唔會再收到

咸水海

佢話退錢俾我

佢話咗refund

決定fb 問佢，佢咁答

We have been made aware by our carrier that unfortunately there have been severe delays to the postal system due to the overwhelming numbers of parcels entering the country this time of year.

While we work hard to ensure all parcels are delivered within the estimated time scale advised on the website, unfortunately there are sometimes exceptional circumstances that are beyond our control.

The courier has asked that we allow 20 business days (28 days) from the date your order was dispatched, for them to deliver the parcel before we can escalate this with them.

If 20 business days (28 days) have already elapsed, or your query is not in relation to the whereabouts of your order, please kindly reply directly to this email advising so and one of the team will be back in touch to assist further.

I am sorry for any inconvenience caused by these delays, rest assured your order is on its way and will be with you shortly. x

算啦以後唔買

我收到
真係好好彩

今日收到？送上門 定香港郵政寄張卡叫你去拎？

寄卡，上個禮拜五收到
我11月24落order

咁我個啲可能無出過貨俾我
或者沉晒落公海

慘...

買左d 咩？叫佢退款啦

ordinary

佢話會refund lol

Thank you for contacting Beauty Bay.

I apologise for the delay in resolving this matter for you and for any subsequent inconvenience caused.

I can confirm that this claim has now been accepted and a refund has today been processed. Please allow 3 to 5 working days for the funds to be processed back into your account.

I am very sorry for any inconvenience caused by the loss of your order by Hongkong Post.

If you have any further queries please let me know.

賴hong kong post啦佢。明明royal mail就成日都唔見野

真係無貨到個下好撚野

輕輕一推
我係7/12 同9/12 都買左野

今日9號個箱野終於到啦
但7號個啲仲未有蹤影

無下次呀

回水叫佢

頂 我上次都係咁
買咗勁耐先收到

我black Friday 買 等左個半月 今日終於收到

錢又未退 貨又收唔到 咩玩法

我仲未 屌拿聲

屌拿聲，12月6號買我今日都未收到

可唔可以教下我點追番條數

email佢
佢send lost order claims form
聲稱會3-5日退

咁你退唔退得成？

未 check
因為岩岩先五日
邊有咁高效率啫

一開始又叫人等幾日working days
一陣又叫等一個月
之後索性話退錢
真係垃撚圾

啱先睇到退咗
好撚狗
收$239.6
退就退返$230

狗西
晒人時間等
晒錢

食屎狗beauty bay
無下次

本身諗住話Sephora都慢
但見12月頭買野嘅絲未收到野，咁我都係等埋個1月再算

晒氣
我22/11買 到依家都無 追佢老母退錢
激撚死

$230係港幣？外幣價錢係咪一樣呢？如果$230係港幣，咁個9蚊係銀行食左你嘅手續費

港幣
真係到依家都無貨
到啊知有無執到貨過黎
如果我唔申請退錢 就...

我打電話叫銀行推翻個差價比我了，而家冇蝕了

我係amazon寄錯嘢比我，refund個差額大概80蚊

垃圾beauty bay

網購十幾年
HONG KONG POST 我覺得好好冇問題
點睇都係Royal Mail 廢過HKP啦

收到未

未呀屌，FaceBook email都係話問下快遞，問撚到太空都未撚問到🖕🏿

Refund左啦

有冇退足錢？好撚閪狗

有匯率差